應該點做

追緊個女仔
但係佢又同我講佢
對住又 cool 又型既會痴住多d
應該點算好

直接表白啦

覺得痴身重表白？

不要暗戀

佢知我鐘意佢
不過佢同我 cool d 果類佢會主動痴過去

你就係你 做返自己先係最吸引人